突發 吐露港又塞死

起車入面打緊邊爐

好彩只係入黎做野

見識到呢條on9 路 同 屯公有得輝

日日都塞架啦

今日呢種叫意外塞

一齊塞緊 其實撞左定點

我7 點起 大埔個邊入口入
50 分鐘 行咗50 米左右

時速 60————————— 米

見到了 宏福一上高速個位撞

啱啱過咗 3 車 串燒

到科學園再塞過啦你😂

塞到粉嶺

馬鞍山沙田的人有福
大老山順到咁要返兩次工了

痴撚線 平時起碼到火炭先塞 今日屌佢老母到大埔都塞緊聽講元洲仔又炒

我屌
啲傻鳩又趕投胎咁

又係條繞道撞囉

屌

過咗後面幾順

撞兩單

繁忙時間炒車應該要即刻釘牌

龍尾和合石

放完假番工都要趕投胎咁
屌你老母呀

忍痛改撘黨鐵

成日叫人考牌丫拿

港鐵又贏
利申，搭住覆你

龍尾牽情間

屌，粉嶺到大學塞足40分鐘

下屌
塞到咁

大埔人d車品 係公路係又cut唔係又cut，平時又鐘意泊尻哂係灣位頂住d大車過頂死全區d路，之後 仲要 大模斯樣慢慢返去拎車
今日兩單先搞到塞返入大埔入面，其中有單小路私家車直出隊埋大路架巴士度

唔識揸車就坐巴士啦

通返啦

吐露港唔塞先係新聞

唔搭鐵抵撚死啦

係一開頭塞
之順好順
到步同平時一樣時間

Dllm大老山順撚到
利申：馬鞍山撚

之前政府個班撚屌
唔洗返工 即刻唔會塞車

上星期五先撞完一架

想問塞完未

正，馬鞍山撚番工勁順

四車
廣福對出

唔返又唔抵得人wfh
返又話阻住

倒塞埋大埔入面

其實係班學生唔洗番學個陣先唔塞 朝朝勁多阿媽送仔番學

咪臭係，企圖進行黎明行動阻塞交通
用國安法拉哂啦屌

2個鐘都到唔到東隧， 痴線

好撚野，去吐露港就有交通意外，去東隧又有意外

去到馬場條血管突然收窄 血壓突然上升

粉公去元朗方向又撞，北區已完

架巴士去到觀塘再塞過
搭左個半鐘仲係彩虹

急尿
東隧又塞緊

有冇咁誇

應該要終身監禁

有冇知塞到邊

好撚大鑊下

25mins內 有兩單車禍

返工時間炒車搞到大塞車果啲應該要終身取消佢駕駛執照
咁多車塞住晒咁慢都可以炒, 又係啲心急撚, 技術同心態都有問題
唔應該俾佢再有機會害人

人有冇事？

冇人受傷
屌 咁急cut乜撚嘢竟然冇受傷

唉，
送小朋友返學要用我50分鐘。
癡蝦殻。

早兩日無拜

塞完未

直頭要死刑啦

今朝番工堆車塞到大埔市內交通都塞埋

一係死全家，一係終身停牌，一係罰一百萬

出九龍方向係八掛塞

下年都係投返民賤聯
屌你班區議員上任後日日塞到仆街

大埔人一定要學識揸舊路出沙田

有冇人知紅磡搞乜冇車出沙田？

屯公係已經好咗好多
但吐露港條閪路真係差唔多日日塞

依家嘅話可能搭72,72A,73A,74A出沙田再轉車仲快

85x等撚左好耐都冇，紅磡又炒？

攬炒埋火車
K車去唔到火車站

好多時都係快線跟車太貼

真,我今日要行路去黨鐵站

屯門公路好鬼

好多人車細路返學
坐校車有咩問題？
一架校車坐滿最少減二十部私家車
幼稚園小學都算
中學車佢托咩

你係咪搞錯左？係停學先唔塞呀
暑假公務員使唔使返工？

我就快兩個鐘 仲係彩虹

仲撚好講 就係你D撚屌 渣車送小朋友番學 塞撚住路
比廿蚊佢 叫佢自己番學啦

8:50

應該係話香港人既車品都係仆街
學到日本人一半已經好好多係香港揸車好撚似打仗咁
你讓人cut入黎後面即刻boo鳩你

利申已經無揸塞撚到咁仲揸車真係又玩鳩自己又自私

對唔住。我錯了。

和你塞

哇 講撚到之前未塞過車咁
大陸落黎定廢老未撚出過街呀

成日都塞 識唔識揸車架

就係你呢d撚樣
咁撚大個人唔識自己坐車返學？

好我原諒你 咁有禮貌 嬲你唔落

東隧有時候條肥閪喺消防局前壞車，繼續塞

原來你真係on9
議員做埋交通管制咩

又過窮人生仔正仆街，而家人哋有車車細路又話人阻街

You play all la

好想知有幾多公務員會揸車/坐AM車翻工

條南運路平時已經塞到on9
吐公一炒真係成條路收皮

之前塞半個鐘
現在塞一個鐘

你咪試下早上求其搭架巴士，睇下幾點出到九龍

真，開左學之後日日塞

天文台控制天氣

搭校巴要早好多起身 又要去左好多個點先返學

咁佢選果陣又話會處理交通問題？

雖然通知左塞車可以遲返工，但真係唔想返到入老細房俾佢抽水，又問我做咩唔搭黨鐵果的，諗起都煩

多謝。
其實我小朋友先一年班，
同埋今日放假先搞吓親子嘢，送佢返學，
平時係我老婆踩單車送的。

就係你地仆街家長 日撚日都送小朋友返學阻撚住哂條馬路
一開學出停車場條路就係比你d家長車頂閪住哂 平時1分鐘就出到個路口 而家要成5-10分鐘

小學送都算 屌你老母中學咁撚大個人都要人送返學 你話醜唔撚醜死人

經過今日決定辭職
屌那星7點出門口依家仲係東隧

嘩要戇鳩到咩地步先有呢個結論
仲要係投「返」
即係之前都係民建聯忠實fan子？

停課果排冇塞過車
一開學就塞到仆街

火車站都去唔到喎

屌佢老母順利邨塞到去清水灣道再塞到去龍翔道

咪臭係 大家知咩原因啦

咪就係班仆街家長

本身都已經有班閪家長 固定送d靚仔返學

加埋疫情 本身搭車班撚屌都要出架萬零兩萬蚊嘅車 接送返學 舊車新牌

而家出面幾撚多v字牌 x字牌家長車

因快得慢

咩係大火

我啱啱甩P+女司機+送小朋友返學
應該重罪過你

交通問題係區內增/ 減有巴士線
上落客係邊個站

同全港整體車數目有咩關係
同埋今日係撞車意外 唔通你選左民建聯

班人會第一時間沖出公路 幫你成功爭取拖走架車咩

我屌你老母

尋日有人吹奏粉嶺好住
連燈

屌你老味唔識揸車咪撚揸

應該係大埔火車站
唔應該簡化就走去簡化

大埔塞到返粉嶺再反方向去元朗都壞車塞埋
仲燈過燒山

其實無搞錯
拿, 之前wfh 就7點半都勁順暢, 好似星期日咁
之後復工就開始多車, 大老山龍尾小瀝源
跟住開學就大家知咩事

今日獅隧順到仆街

利申：鹿安山L

有撚用咩, 你過到廣福迴旋處再講舊路

我覺得其實送個仔女返學冇咩問題
最大問題係通常送個仔女返學啲司機都好鍾意停正係停車場出入口/學校門口/路口/彎位
仆佢個街，岩岩返工仲要有架家長車停係個轉彎位到，打死火燈唔肯離開，比食蕉叫佢揸前少少、趕都唔走
搞到架架車要逆線轉走
我屌佢老母

你老味，
山上吐露港落番去大埔滘果段右彎，
一向都預咗慢車架啦，仲要有盲點，
班友又喺度死衝，又唔識收油

禁錯負皮
先生所言甚是 家長車阻撚住晒

Wfh時期就唔只政府工唔洗返啦

第二次WFH 都冇咩公司跟機啦

三文治成咁都冇受傷,執返身彩

抵啦,搭車搭返半年先啦

觀塘道加入on9塞車大聯盟

不要再說了

香港人就永遠都唔可以好似日本人咁
快線淨係用嚟爬頭

你講到大埔同粉嶺上水係孤城咁喎

剩係加站減站
你嘅思維就真係食得屎喇

之前又話吐露港整巴士專線
整左去邊？

SC 9177 死全家

藍屍on9 發現

塞完大埔塞彩虹
幾時先塞撚到去觀塘

唔塞車還是吐露港嗎

本來行吐路港去觀塘，出前睇完依個post, 即刻行大欖，點知荃灣嗰邊又塞車。7:50上水出發，9:10先到

有冇民建聯都係塞架啦,你真係住大埔?
食屎啦仆街

迴旋處係慢行定係停晒？

觀塘道已經自塞咗
15分鐘仲係觀塘道

實事求是少少啦
首先今日係炒車,學樓上話齋,民建聯自己有拖車隊咩?選佢地就解決到?
本來吐公嘅流量係有極限,防疫不力搞到個個都揸車返工返學,就算冇武漢肺炎,蓮塘開咗咪又係玩鳩大埔

呢D問題係民建聯解決到?咁佢地整到武肺疫苗未?

林錦公路成最後大贏家

炒車撚釘牌啦

今日做懦夫,行林錦3號出九龍
$48都覺得抵返

我已經朝朝行3號出九龍，
$20大老山 vs $48大欖+少少油錢
快15分鐘仲要唔使大老山妹吓妹吓，分分鐘唔使塞車，全部highway個油錢都差唔多

從來都係班細路番學先塞
黎緊放xmas就睇到分別

班私家車撚真係自撚私
唔炒車都已經搞到全港周圍塞
一炒埋真係全世界係度浪費時間 屌你老母

完善路merge埋吐露港嗰個位成撚日撞，好多大貨櫃車少少油都唔收咁過，撞啱埋線架私家車司機揸車aggressive嘅話就炒

大埔算唔錯了 你打燈cut 線 啲人多數讓

班馬線/過路處 又會俾人行先（多數）

港九冇咩見到呢啲野

wfh學校都learn from home啦

慢
不過另一班打尖係工業村出吐露港

趕住去邊

師兄貼地少少喇
今日就算唔係炒車，吐露港又唔會塞車咩？
事實係班區議員冇顧及過交通的問題喎

你自己揸車就最好望一望你前後左右
全部都係你啲私家車撚塞死哂

根本吐露港繁忙時間基本都要開二條巴士專線

吐露港說好的巴士專線呢，幾時有

真, 時不時一過轉車站就搞你

你揸私家車就係原罪喇
巴士佔用10米坐百幾人
你私家車佔用3米坐3個人

我屌你老母

可能冇去拜山今日請半日假去

我揸車阻撚到你咩
平日無事咪塞馬料水囉
咁事實係多人返工返學,你點起專線都係塞架啦
你去叫民建聯立例禁止香港人擁有私家車囉,幾簡單?

其實觀塘咁撚垃圾點解仲可以有咁多公司係果度開, 俾我租荔枝角,荃灣好過啦

條傻西曲線定點
你咁講黃碧嬌日日安排交通意外都得啦

大埔應該起條橋分流去馬安山

似中間架傻閪累埋前後車
希望佢快撚d死

你叫林鄭拖番d每日150番大陸，香港咪無咁多人，條路咪唔塞囉

條路就起左係咁闊，個demand（人口）唔減，做乜叉野都係幫唔到架啦

根本係政府無規劃好人口增長，你邊個做區議員都解決唔到架啦

要搭黨鐵啦

選民建聯都係咁嫁喎

7點前通常會順暢好多
咪返到公司先再訓陣

好耐之前已經block咗早班列車
原因：5毛

5毛來講,揀個咁嘅主題覆都夠哂on9

十次有八次都係快線出事
啲痴線佬一係貼到實一實
就算行90前面啲車有咩事一踩brake 就撞啦
點停得切

d 撚樣肯定想爬頭

減少啲私家車撚
比減少人口來得更方便

香港7成司機都當正自己車手，好撚勁咁
事實上日日有意外，仲要累鳩成村人

我減你老母臭閪呀
你班支那狗咪撚黎香港已經fix 晒所有問題

充公財產同物業 1百萬太低
停牌要直系親屬終身冇牌

咁好人啲人係屋企樓下返就算返咩九龍塘
返九龍塘就搬走九龍塘啦
唔買九龍塘租幾年都住唔起就唔好學人出去讀書

咪撚批死
轉頭你又求政府開返大陸關口保就業

其實好多區內人都係咁嗌

你老母就開
最好就唔撚開得大陸內反循環飽佢

咁撚有錢唔使來香港啦

塞多幾次d人就知番學用私家車幾on9塞完唔洗番學

啲番學撚屌幾步路都要call架的士走去塞車㗎

次次搭車都見到大把司機為左快幾個車位cut黎cut去
落緊暴雨都係咁

源頭堵截

呢到係區內？

咁人地講慣咗姐

早幾年揸下車都見唔少
之後去過日本自駕完全兩個世界

突發嗎

撞幾次就得
老母以前揸車遇過前面架車車禍
佢話成個人血淋淋打橫咁係架車拎出黎
以後就唔敢再揸車

你錯重點
係你求大陸通關放人來

死撚開啦
去搭返巴士啦dllm
渣車撚塞撚住哂

認真問，冇校車咩？

屌你，係咪要六點出門口先有機會唔塞

你見得入面班鄉紳少 佢地渣車仲衰過元朗屯門個班

校車要兜路停站，小朋友變相要出咗起身出門口
香港啲家長點捨得俾小朋友訓少半個鐘
而且心諗咁貴買架車同租泊位返嚟為乜

612就黎冇錢啦

係
大火 大中 大廣
明就代表係街坊

大中大廣成日講
大火真係未聽過

咪on9
新民主同盟上屆已經爭取緊
係運輸署死都唔肯

你點影的

我細個屋企有車，但也是訓少半個鐘搭校車。
我父母自己可以遲啲起身返工，工人姐姐叫我起身，送我搭校車。

可能時代變啦 ，點解依家d家長變成咁⋯⋯小朋友唔係皇帝仔，除非你一世也管接管送，否則將來佢搭巴士，地鐵也是要兜路停站。

自私閪老母

今日知瀨野，改行大欖隧隊，西隧去灣仔，一樣塞爆用咗1 小時17 分鐘

冇錯
其實快線向前行 如果大家都有啲意識就唔會咁容易撞

我細個都係搭校巴
雖然真係好早起身
所以變相又好準時訓教
但其實係校巴都係訓

咁仲好意思拎出來講？
要爭取多幾多年？

真心要有,有巴士線應該無咁塞車

香港使用公共交通比率已經好高（7成幾）
人口先係root cause

咩叫法第一次聽
大學站咪撞名囉

無用
其他車四條變三條更加易撞

其實都係上年我先聽過大埔火車站係大火

幹線咁易搞到既話 一定係爭取開夠6條線
兩邊加埋6+6 一定唔塞

近乎同一路段
係人定路既問題

唔知其他站有無咁樣簡化

都幾得意啊，多啲親切感

大埔塞住 馬場 沙田 反而冇事

me 一路揸一路忍

落車：

根本就係死衝爛衝，
落大埔滘果隻彎入彎睇唔到出彎都可以照衝，仲要明知前面例牌收慢

不如啲公司搬入上水

大西北唔洗行屯公

新界東 唔洗 吐露港南行

馬場前出事先有用

星期六日揸車入新街市 果區嘅都係傻閪

咁撚衝動

班人自創就話區內 太和火車站唔通叫 太火咩，叫埋大富、大墟丫笨
大埔火車站叫新達就多。

六日咪就係全香港嘅傻閪入哂來囉

最on9係慢線 最撚快 個個垃圾都去快線 去得快線就超速 屌你老母開8090

大把撚屌好日唔行走哂去舊路都係高危，今日嘅情況最好係中途落返科學園出返吐露港

講嘢唔駛理人地明唔明嘅咁講嚟做乜？

Tg公海都成日出現啦，
自己冇聽過就話人自創

依家又唔係冇解釋返，咁嬲做咩

幼稚園小朋友唔捨得
想親自接送

幼稚園就算啦 中學果d都要接送真係要屌

入來塞單車

大尾篤上壩，識玩緊係兩個大男人托起架車過閘啦
排真係on9

好大隻

阿叔我住左30幾年都唔會咁叫
呢d叫法係10幾年前d小學雞先會咁叫。

大埔火車站一向都叫火車站/新達。
大埔中心一向都按商場/店名去分，唔會叫大中/abcde區，分區係好後既事，何況大埔中心其實有廣義同狹義廣義就要包埋寶湖，翠屏，大埔廣場…狹義其實得果幾個商場果到叫大埔中心…

兩個我諗托得起掛
再唔係3，4個囉
嗰度咁多人
喺度塞做乜柒...

講開小學雞，而家啲大埔啲小學雞用Now話交談㗎屌

不如人人wfh,執返個office仲好

嗰個area（西至昌運，東至大百佳）都會話自己喺大中架啦

利申3x歲大叔，幼稚園到中七都係大埔返學
不過其實小學已經唔係住大埔
好想搬返大埔住，不過過海返工真係出事
中同都冇乜邊幾個仲係住喺大埔

最尾差唔多3個鐘先到上環

睇唔明咪有禮貌咁問， 咁串威啲？

政府唔做嘢又關議員事。

政府話唔整嘛

又出事

大火真係on9先會咁叫

布牌巴士見過喎。

推

岩岩車禍現場經過
走先 大家加油

屌咩鬥早塞都閪架啦 仲要鬥早撞